點解D司機咁中意載緊客放屁！

次次坐的士前面個司機都放屁
仲要每次都唔臭唔無聲唔放
大佬呀 得我同你 無聲都知係你架啦
嬲到想柯篤屎落舊車到

柯篤屎落舊車
柯舊屎落篤車

唔載客都放緊

打錯

其實我都坐七十蚊到既短途車
好心佢地忍陣先放啦
定呢個係業界文化

我覺得幾好笑

幾好啊 醒下神

睇多次我都笑左

巴打朝早提神有法啦而家

我都想知
我平均兩星期點都會搭一次
但每一次都會有臭屁
呢個疑惑煩左我好耐

點解啲乘客咁鍾意放屁先截車